有圖慎入，無啦啦生左幾噠紅色野

話說早一個禮拜前發現有噠好淺紅色野喺手臂內側同大脾
初時以為係乾燥敏感無埋佢
之後早幾日先有少少痕先至留意到
仆街唔望都唔知
紅色一大噠中間白白地色仲要個圓圈係甩皮
摸落有塊嘢
屌 手臂 大脾都算啦⋯⋯
人哋問咩嚟 我就話比煙頭辣親幾尷尬
仲要生喺波到喎無陰公
有冇人知發生咩事⋯⋯

Lm

唔知咩黎幫推

濕疹?

皮膚癬，去藥房買藥膏查

應該2星期好番

汗斑? 去睇吓醫生啦

第一幅圖好似blur唔哂

曲線show 奶奶？
似金錢癬

想同樓主做愛

似金錢蘚
有無養貓？有既睇下隻貓有無

我有啲類似，但細粒啲同密啲
唔知係咪一樣野

ban得

排隊啦屌你
龍尾排到去北角呀

rip

想識樓主

ringworms

肥仔波

濕疹，但有細菌所以咁樣
要去睇醫生用佢D殺菌既藥膏

利申：小朋友之前有, 帶左佢去睇兒科, 搽左幾日退哂

似係皮膚蘚，睇醫生啦
唔好自己買藥啦，如果斷錯症或買錯藥仲煩

樓主第一張相可以解一解碼嗎
要睇清楚埋上邊先知係咩問題

我以前都有過，之後睇咗好多醫生，專科都唔得，入埋醫院驗，講咗個好長嘅學名，但都係攪唔掂。最後唔撚理佢，又慢慢好返

睇醫生啦 呢d野唔好求奇上網問人亂查野 可以好嚴重

大波

樓主啲腳趾

東區走廊西行 龍尾城市花園

似癬 睇醫生喇
btw 樓主波邊係咪有硬塊

牛皮癬

頭皮有冇？似psoriasis

性病？

樓主做邊行，正常唔會冇啦啦有

梅毒

癬

波

我地似醫生？

癬嚟 如果你有養貓就睇下你啲貓係咪中咗金錢癬
揸啲真菌藥就會好返

求認識

對波又幾白喎衰鬼

Btw 唔好r r完好返會留印

樓主淫到似生性病

癬黎
睇皮膚科啦 查藥會好
斷尾就要注意作息飲食

上邊係黑色

大把人係咁啦

好想奶樓主個波

無得救，下世小心D

你男定女？男人咁大波既

梅毒
我提過你好多次叫雞唔好奶西，你係都唔聽

目測得b咋喎

就快你被車撞都上連登問點算

Ok 我做你隻兵

疣

想啜

係咪有養貓，
似金錢㾌

黑lin

拉高啲再影過啦

你睇醫生啦
癬係一噠噠但會聚埋一齊
好少一岩一忽

雖然我覺得都係癬或者敏感之處
但敏感唔太似
最近有冇換洗衣粉洗衫？

樓主幾耐冇沖涼

仆街 應該牛皮癬 無得斷尾
一係好似我咁打針 (一個月一次 每次10k)
一係生酮飲食

（比佢折磨左9年)

個波硬過石頭

咁都有j圖

想同樓主飲嘢

似係癬
之前手臂有3粒差唔多大
無限重生 最後搽少少皮膚膏唔理佢
而家變左一個好似永久既暗印
建議你搵皮膚科醫生 女仔始終唔同男仔
一撻撻印係唔係咁好

我係隔離拍片 ok?

樓豬 我有BNO

冇乜嘢嘅 你咁後生 都應該仲有三個月淨
我呀嘛之前生完之後一個星期就走咗

Ringworms

皮膚炎！ 去政府診所睇醫生，搽佢哋藥膏，好快搞掂

生癬，睇醫生啦
會傳染唔好四圍R

睇醫生好啲，我屋企都生過
睇西醫都好耐先好

我想幫你啜 係咁啜 啜走啲毒去

真菌感染掛

好細

唔知樓主咩心態
有病唔去睇醫生
擺上連登問已經on9 我地係醫生咩
單憑圖已經判斷到你咩病 咁診所開黎把撚咩
第2 其實你身體其他部位都有 咁點解仲要影對波出黎
仲要blur 到咁樣
你當我真心膠又好正義撚上身都好
做女仔唔好做到咁雞啦
博咩姐

蘚嚟
btw, 樓主對波

好內疚

計埋日子，你似愛滋病/ 淋病

認真，我隻手早幾個月都生過兩粒，一毫子同5毫子咁大左右，個樣同你果隻一樣

跟住去阿布泰買左盒青草膏搽一兩日已經明顯好左好多

不過當然睇醫生先係正確選擇，但我睇完都係比類固醇藥膏我搽，搽左幾日都無效，之後用青草膏搽左兩日就消左好多，之後繼續搽多幾日而家好返，撻野消失左

想屌樓主

牛皮癬來，我都有，無得斷尾
我一到冬天就返發

不過我就係兩隻手上手臂，快啲睇醫生/抺藥膏，
千祈千祈唔好忍同R佢。

衝涼啲熱水唔好太高溫

好撚肥

生蛇？

唔好r，再用藥膏

睇得你對波嘅
就唔駛搵藉口啦

生蛇，睇醫生拎藥

牛皮癬, 仲有咩想講低？

建議睇醫生

Btw樓主好大波

似係梅毒

冬天天氣一乾到癲就會生1,2篤呢啲 搽呢枝野幾日冇事 唔知你有冇用

認真, 減低壓力就會減少

大奶牛

之前同你一樣 醫生話我係過敏 食完藥禁左啲保濕慢慢好返

Ringworm

Clotimazole 1% cream
Twice daily

Apply for another 14 days after symptoms resolved

癬黎 濕疹唔係咁

樓主幾歲???

愛滋，樓主下世小心d

去藥房執兩劑藥膏搽就ok

樓主住邊頭？我有經驗, 可以過嚟視檢

who cares

第一張唔清楚
有無full picture無bur version

似tick bite

癬易醫好多 睇完醫生擦藥膏

金錢癬
你有冇養寵物？

寧願post對波上網問啲三唔識七嘅人都唔睇醫生

濕疹患者表示
用風筒向D疹吹熱風好撚正式

好羨慕連仔可以睇原圖

咸濕仔成班

又係曲線貼相曬身材釣狗公。

好少可分咁散 最好睇睇皮膚科同埋check埋性病

生花柳呀，污糟蹋污糟塌

係汗癬？可以用好膚舒，記得唔好用類固醇！

一定睇醫生
食藥搽藥膏，一星期之內會好

RIP

Terbinafine
屈仔問藥劑買

睇皮膚科醫生啦

濕疹

似係絲打 下次影身算啦 影對波岀黎

呢個post好痴線

會傳染人
衣服要落消毒

lm

班小朋友見到波就話大

濕疹 會越生越多 睇中醫調理下 好快會好

呢啲野睇醫生唔係上段問

樓豬個肥仔波好正

第一張影唔清唔楚喎

對波咁多毛

性病

牛皮癬黎

癬嚟
我啱啱生完，用咗4個月先醫返好

似係金錢癬，去睇醫生搽下野應該冇事

講到醫生唔會斷錯症咁。。

濕疹黎

第一張圖係咪露暈邊

香港標準係幾大

睇落有條界線，應該係癬，會傳染同擴散
唔係濕疹

盡快睇醫生

想奶你啲紅色野

淨係研究緊第一張圖

免疫系統啲嘢黎
你生活習慣係咪唔係幾好？
- 成日夜訓
- 食垃圾食物個啲
- 空氣唔好 ETC
我以前有過差唔多嘅嘢， 要做返多啲運動，食返多啲冇咁製過嘅食物，足夠嘅休息，就會好返
睇西醫應該都係比類固醇你搽，治住標先都OK，治本要靠你自己了

咁又係
以後都唔使睇醫生，去連登問

呢套野好似幾好j

另類收兵方法

應該係玫瑰糠疹

改裝粉紅色lin頭
btw 下世小心

用愛膚Lin啦

博乜呢
縮撚晒肚 挺起晒胸咁影

金錢癬 or 環狀濕疹
會係自己身體傳染所以唔好R

想揸

污糟左姐 幫你捽甩佢

好想同樓主做愛

認得樓主幅牆

好似係金錢廯來

近排乾燥先有
過一排就冇

成班狗公，成副狗樣咁留言。笑死

金錢癬

有冇養貓？
有撚排搞，處理得差會有印

我都有 不過我多數係天氣凍既時候先會有 季節性 多數天氣回暖就會冇事 夏天完全冇
如果想快d好既 搽下類固醇就會好 醫生都係會開類固醇

想奶對波

樓主臭雞嚟
肯定唔知邊到嘢返嚟

金錢癬

有冇e cup?

睇下皮膚科咩嚟先
唔好係藥房亂咁買藥膏搽
害死你

我都覺花柳

有啲似牛皮癬...

好撚仁

blur嚹好似露暈

lin頭好黑所以遮左

你生金錢癬 ringworm

牛皮癬
自體免疫疾病

派帽咪要生性病

好似梅毒

天氣開始潮濕姐

花柳

同樓主一樣 突然生左係背部

似濕疹

有無痕同痛？無就可能係玫瑰糠疹

似梅毒 個啲 上網睇

似愛滋病發喎....

clotrimazole cream 20g

如果唔得要加食抗生素

識貨😂

looks like ringworm

樓主下世小心啲 rap

咁多位巴打留意下自己女朋友有無生野
咩位置 睇下係咪樓主
你帶左帽了

絲打你走先

痴線
無啦啦影對波

影埋腳板黎睇下
生到腳板你就玩完

粒lin有冇 遮住左睇唔到
唔係好難比到解決方法你

好明顯係金錢癬啦，買支癬藥膏搽啦

Tg?

樓主唔講都唔知係對波

我幫你瀨返好佢

似梅毒

樓主show off 下姐
洗唔洗咁先

B都冇…

似金錢蘚

搽一搽少少類固醇
少少地薄一層搽喺面

呢支係類固醇加抗真菌定只係抗真菌藥膏？

癬。
係咪貓貓嘅金錢癬

我以為樓主係仔
心諗個胸操得幾好

想幫樓主你奶得唔得

spread by skin-to-skin contact
結論樓主對波俾人玩得多

死青頭，咁都叫大波

認真答
樓主屋企有冇養貓？
如果有嘅話，應該係金錢癬

帽人嘅報應

我都生過 上網搵過都唔知係乜
通常一生就得幾粒

樓豬都幾皮光肉滑

似性病

樓主，認真
梅毒phase 1
無痛性潰瘍
去社會衛生科排期睇醫生穩陣

又白又滑 想揸揸

你男朋友有病傳染你

去睇醫生啦

連登竟然有女

連登仔講左話想舔味？

金錢癬嘅話去買啲茶樹油嚟搽好快好番
我上兩個月都生過，搽左4款藥膏都無好轉，最後去左the body shop買茶樹油嚟搽，一星期好番哂，不過好番都要keep住搽一排，如果唔係會復發

Match 樓豬rip
派帽扺死

比有皮膚病嘅人掂過傳染

又係雞蟲

女人有對波真係好易搵錢
對波生野都有人J
賣相真係可以開公司搞上市

玫瑰糠疹

蘚好難生係啲比較乾燥既位置
會係生體啲罅隙多d
同埋睇落冇一餅餅
似梅毒多

背 大脾內側 頸 腰 有冇生

真菌

似真菌果種 又係擴散咁既樣

梅毒黎 下世小心D
睇性病啦

連登仔人龍即刻消失咗

好想啜樓豬粒lin

有性病 你啜埋我嗰份

樓主pin this
記住多D落老蘭傳開去

乳雲

好想揸

有報應

好撚勇

哇，梅毒
當我冇講過

唔好用類固醇嘅藥膏 控制得唔好會越發越大
之前試過 一邊好咗 另一邊就越發越大 發到手掌咁大撻
最後睇皮膚科開抗生素擦

戴套唔怕

Sor搞錯，樓主應該係有可能梅/愛

睇皮膚科，老蘭附近有間好出名

梅毒啦 有雞蟲朋友中過 仲幾靚仔

有養貓？

其實最好係直接睇醫生

日日無套gangbang

金錢蘚，睇醫生搽藥膏

係咪比汗焗到生呢啲？

好似濕疹

癬呀。 睇醫生啦

麻煩樓主可唔可以自己pin起佢
警惕吓世人

對波都咁多毛，樓主一定好撚淫

梅毒 r.a.p

毒奶

我之前都有
濕疹
要睇中醫
戒甜，油，辣野，熱氣野

推呀 樓主睇完醫生快啲番黎update啦

認真答 叫玫瑰糠疹 之後會全身都有 會好痕 大約兩三個星期就會慢慢退翻
利申 之前生過

笑死
個個都話生過
然後個個都唔同答案

胸肌黎 死毒L

哇！樓豬有梅毒

樓主咩CUP 有冇B

同樓主match 喎

唔好亂咁買藥膏，尤其大陸不知名藥膏更不可亂塗，我覺得似牛皮癬，去睇皮膚專科斷左症先，咁先可以對症下藥

下世小心d

上連登都唔去睇醫生，一定係廯類，但唔知係邊隻，唔建議亂搽藥膏。

痴撚線 大波過香港九成女

有，咁係咩病？？

金錢癬？
你屋企有養寵物？

我知咩黎 樓主check pm

樓主係咪有養貓狗？似係貓癬

1. 睇醫生啦，走來網上問做咩
2. 似係抵抗力差既一D病毒引起既感染，可能唔夠訓或者某D維生素礦物質唔夠
3. 唔會有咩大問題，好多人都試過

痕唔痕? 同埋手掌腳掌有冇?
檢查過如果唔痕同手掌腳掌冇嘅話就80%肯定係玫瑰糠疹, 大約2個月內就會自己散曬, 唔使擔心

Ps. 以前有經常同唔同醫生做訪問 有了解過呢個玫瑰糠疹

認真問，你係越生越多定係得嗰幾粒？

胸肌練得唔錯

好似

樓主去左邊

留名跟進

過黎比叔叔檢查身體

似係銀屑病

似胸肌多過女人波喎

一睇就知男人黎啦
成班精蟲上腦
一係hea hea

樓主買定棺材啦

話知你梅毒定愛滋，我照屌撚爆你呀同你講

唔好r佢，我細個都試過類似係濕疹咁嘅嘢，會慢慢擴大，最終佢自己散左，細個嗰陣佢仲要山系我塊面左邊

It’s lucky of you to be screwed by me

純粹廯嚟生過一模一樣
去萬寧買枝野揸好快好

bingo

梅黎，第一期，
到第2期就生係手腳掌

仲要有梅毒

金錢癬？

畀比皮有波睇

推呢個

蘚黎 買d冇類固醇既膏藥 用完成支多數好返 不過想斷尾最好搵皮膚科醫生開藥比你

已經發現真相

樓主出軌俾人傳染梅毒

早排我都生仲未退

癬呀 睇醫生啦
定花式晒命？

唔係面黎嫁咩？

玫瑰糠疹 通常後生仔先會生

樓主快啲問下你男友同個男性朋友有冇先答到你係咩呀

似ringworm
癬既一種

圖一係咩地方嚟

認真
我以為男人黎
以為係青靚白淨個d仔 跟住有d肌（？）

可能佢以為係男人波

咁細對波個暈咁大
仲要開埋曬d垃圾偷食po
抵樓豬生野

生癬，快啲睇皮護科

免疫系統出現問題
Check check 好
小心cancer

Molamola
都似

有啲似玫瑰糠疹
但樓主係咪on9
寧願影對波擺上連登問 都唔去睇皮膚科

係咪d衫同屋企人撈埋洗？

青幾大唔識google?人地話係長生不老藥你信唔信？自己驗證下啦

都似銀屑病 去皮膚科睇下好d喎

梅毒2期，搞定身後事

可以試吓買牛至精油搽下

拿拿聲睇醫生la ,中西醫都睇

成班冇常識嘅傻撚...
錢幣式濕疹呀
正常過敏性皮膚炎

體癬，去睇西醫。唔好食類固醇
唔好用類固醇膏（千祈唔好）
有啲家庭醫生唔識就會開corticosteroids cream
自己上網查下先

都可以去睇中醫，生過兩次。
第一次嚴重啲，因為用咗corticosteroids.
睇中醫皮膚科好返。
第二次就初起就去用抗真菌軟膏，控制得好好

唔好用類固醇係衛生署網站都有寫，唔係亂講

呢樣真

波黎架? 點解我見到有鬚根

比港女仲大

我幾個月前都試過 去睇醫生 好似係叫金錢癬 真菌感染 有機會係由貓狗傳染 快啲去睇醫生 如果唔係越拖越難搞 我都食咗一個禮拜抗生素 Keep住搽藥膏 同埋用醫生寫字俾我去買嘅沖涼液

介唔介意影一影個西
我望一望塊西皮就知你果啲係咩癬

係
個肚凹左入去
仲見到D肋骨
應該係CAT GIRL級肥婆

唔似
但似會買相既傻閪
樓主鋪緊路姐

我keep住用緊佢嗰個潤膚霜 係真係有效 我而家已經好返淨係等緊佢啲退印 都見到係越嚟越淺色 可以試下

係冇類固醇嘅 不過都係睇左醫生先啦

女朋友有依啲瘡果啲巴打小心啲 帽又戴 性病又中

想吊狗公多啲

各位巴打出黎認女朋友啦

睇你都中性病架啦 咁鍾意派帽抵撚死啦
你呢啲臭雞唔死都冇用

金錢癬，樓主快d去睇醫生啦

利申左我都反對用類固醇醫皮膚

但衛生署邊有叫你唔好

FYI

睇左3次西醫 食藥+搽野大脾內側都好完復發
有無醫生介紹，日日痕醒

生蛇呀！過濾性病毒

TG？

中梅

樓主疫情下去邊到叫雞

wa………呢個post…

佢條仔上連登，即知比樓主派green cap

唔易攪

認真樓主，唔想同你條仔散既話，去站務台叫admin delete post，快手

我以為男人對波先會有毛

玫瑰糠疹同梅毒好似 身有屎既話去驗下喇

尤其切勿使用含有類固醇的藥物，因為會助長徽菌的生長，耽誤病情。

真係希望所有家庭醫生唔好亂開類固醇比癬病病人
第一次生嘅時候，用埋類固醇，一日就生到成身都紅哂，無哂自信

貓狗傳 金錢幣蘚

試下google 下玫瑰糠疹
呢隻疹好痕，同埋中間位會甩皮
仲要擴散得好快
基本上無病因，周不時會返發

好在無傳染性

樓主唔是男人咩？

下 唔係胸肌黎咩

睇個樣好似性病

真係好似

#44 樓主係女

呢個post真係要留名
本來想入嚟睇嘔心大圖，點知有波仔睇
碌多兩碌原來疑似梅毒一期仲要起底有偷食前科，厲害厲害！

屌

吊

Lin好黑

點睇都唔覺得係女仔波
女仔骨架線條唔會咁硬同明顯

似係打左疫苗

我有 到底係咩病 求解答

我處男冇咩經驗
未見過女人嘅身體

目測B

早幾年我生濕疹就係咁（返工壓力大）
由細到大未試過，又係突然身體一忽仔超級紅+甩皮
剛剛開始以為係乾燥爆拆，之前發現冇改善以為傷口唔知掂到乜，最後擴散到勁大，睇醫生話癬/濕疹，最後戒口半年先受控
盡早睇醫生

中曬特徵

好想揸下樓主

頭先返工冇認真睇 以為係肥仔波

似貓癬

sor 應該係金錢癬，以前比屋企隻貓傳染過，要睇醫生搽藥膏

巴打巧大隻
想屌

梅毒派帽臭雞

第一張睇得唔係好清楚

明顯係男人黎

下世小心D

收皮啦放出嚟大家有得睇大家開心
樓主呢啲就真係叫女性身體自主
男女平等，憑咩男人就可以胸口生嘢影相出嚟
如果係男人影你會唔會話點解仲要影對波見到其他部位有就得咁

仲有無端端話人係雞做咩
人哋放對波出嚟又唔係賣錢又唔係攞到啲咩利益
咁都要俾人話好撚慘

樓主可唔可以放多啲圖

點解影膝頭幅圖都要blur？

連登仔：等我奶乾淨

樓上排頭位個d去晒睇醫生未

都估係梅毒

我幾年前都有 一模一樣
本身皮膚差 個時有段時間抵抗力極差
皮膚又出曬事 睇西醫話係皮膚生癬
唔好R 一損左就容易令啲粒粒傷口發大
飲大量水同做運動 保持皮膚清潔
同埋保持心境開朗 好快好返
至於關唔關係咪派帽事就唔知
好自為之

就係有你呢啲咁既垃圾死狗公先會助養咁多電子雞出現
慢慢繼續起網絡打飛機啦

樓主潛咗水

盲嘅去驗眼啦柒頭
我咪屌放對波出嚟賣錢嗰啲係雞
點會仲去俾錢

樓主條仔去邊到叫雞

冇人留意到樓主粒lin 下邊有毛

係咪有養寵物？掂過生癬寵物？
應該係金錢癬，有fd生過，去藥坊問要擦金錢癬藥之後兩個禮拜好番。
祝你早日康復

agger睇落似皮膚癬
去買抗真菌藥膏搽啦 (例如Clotrimazole確膚寧)，早晚搽
記得好返之後要繼續搽多一個禮拜，等啲真菌殺哂，會冇咁容易返發

我都覺得怪，點會生癬生幾舊 仲要分佈得咁散。

自爆老處

有冇生飛滋

可能老豆衣物傳染呢
可能有人祝福個樓主全家生花柳死

我以為係男人

似癬
但正常唔會周圍生,通常都係生一度,跟住不停變大
除非摸完再摸其他地方
同埋癬會好痕

生蛇 生癬 一R落去 會越黎越大達
樓主梅毒
R. I.P

樓主比帽條仔帶

就咁睇覺得係金錢癬前排生完

兩個各有各玩

一R就會變長或者變好大達 同埋多數一個部位 周圍都有
仲要咁標準 100%梅毒

一睇就知係 聖痕
樓主被選中左 將要成為性鬥士

奶下就好番交俾我

哇 走先

樓主又幾能大波

梅

唔係單一性伴侶嘅話，去睇睇性病科穩陣！似梅毒

一圈圈似金錢癬喎

睇圖都痕痕地

我都覺得樓主男人來

計埋潛伏期差唔多

梅毒的病徵和症狀相當多樣，隨著感染期（初期、第二期、潛伏期，和第三期）的不同會有不同的症狀。初期典型呈現單一下疳（堅硬、無痛、無搔癢的皮膚潰瘍），但會有多處痠痛；在第二期中會出現經常遍布到手掌與腳掌的廣泛紅疹。

一個月打一次一萬蚊嘅針?

雞 放過你男朋友啦

梅毒臭雞

原來有性病既

梅毒會員 #353538

男人好少會剃腳毛
應該女人嚟

樓主驚到冇再上水

可唔可以排第二條隊，北角有福建人

梅毒會員

性病臭支

到底樓主係男定女 白滑

大佬 唔好只係掛住睇波啦
你睇唔到佢個背肌有幾勁？仲話女人

樓主做乜潛水

用追故模式樓主係冇覆過任何人

我幫你奶陣就冇事

有d似我當年皮膚發炎成身好多地方都有仲大撻過你 我係好痕又會痛
西醫叫皮膚發炎 中醫叫做濕毒
食左芒果就仆硬街生到
搞左我幾個月最後中藥西藥一齊食搽埋類固醇戒埋口先好得番 從此亦唔會再食芒果

依啲一睇就知係偷圖開膠po 啦，仲點會覆

男人嚟㗎呀嘛 定我認真咗

咪當生多左兩粒LIN囉
認真答你, 搵人幫手吮番D膿出黎, 我可以幫你手

我之前天氣乾時都有，唔查藥膏唔會好😂😂我面手腳都有

我以為樓主男人黎

我都以為係男人
見你地咁講 我先知係女人

樂膚舒，查一個星期會好翻。

連登有愛滋

呢隻癬 天氣凍 先會出，你身體抵抗力差？
細個出過而家冇

原來文員仔黎

班友好撚癲

你邊到睇到背肌

一係假圖
一係就俾人搵到舊po係公廁嚟
邊種真都已收皮

一種寄生性植物來
好似叫花柳

咩戲

其實點解咁緊張唔直接睇醫生
仲放上黎問呢樣問果樣
第一張圖仲放埋咁敏感嘅部位
好容易令人誤會你有其他目的

第一次見道德撚都可以做到咁戇鳩
嗰個擺明唔係女人胸黎
角度問題
你就雞

睇嚟應該係生蛇

【生蛇】認識帶狀疱疹成因、症狀、傳染風險及戒口須知

「生蛇」解碼

【生蛇幾耐好？】黃金72小時服用抗病毒生蛇特效藥

生蛇抓緊黃金72小時治療期- 鍾澤鏘醫生

呢個要推

樓主都係去驗下係咪真係梅毒會好啲

我一睇都以為仔

臭g

生蛇唔係咁 通常都係一堆/一連串
同係有水泡 唔會咁乾

利申生過 同會神經痛到仆街

可能男朋友知道左了

上網睇真係似梅毒

睇個胸型同大小就知超正唔係墜
btw 有性病 連登仔都OK

真心似梅毒
襯仲有得醫好快啲去醫

關秀媚

tg睇到返返黎連登睇

唔怪得咁多正皮

好似我隻狗之前啲皮膚病，應該係生廯。

都冇啦

牛皮癬 有一模一樣嘅印係身 頭係最嚴重

成頭都係

你屋企係咪有養貓狗
似係金錢癬

樓主有梅毒 唔屌啦

點會係女人啊 有lin毛嘅

唔好當連登係診所OK?

笠過世清

吊 唔撚係仔來咩？

癬，
我之前生過，因為屋企隻

咩都好
快啲睇醫生，查藥，會擴散
唔好R

梅毒唔係發現得早可以打針？
不過算啦咁遲 下世見

呢套野好慘比人老強仲比人屈返轉頭

樓主既假波都無人睇得出
假架啲奶

連登性病群組

唔睇最尾個句都唔發覺第一張圖係波

睇醫生啦
呢度斷咗幾十個症出嚟

我以前生過，又係喺手臂
好似叫金錢廯
嗰陣查極藥膏都唔好
然後去咗台灣一轉浸溫泉（私人）就好返了

梅毒十

死基佬

絕症，要性交轉病

俾人屌到生梅毒

最衰都係我同你玩SM搞到咁

睇咗醫生先
唔好亂搽野
有時會加重病情

p.s.睇落少少似ringworm
建議睇醫生唔好自己亂黎

認真拿拿林睇醫生 等佢開隻cream 比你搽

我之前生左一樣嘅 以為小事會好返 點知越生越大笪

用醫生開隻藥一搽就好返

有波睇

第二張係yoho?

皮膚好到呢，醫返好再影過thx

生蛇最初期就係咁，幾日之後就會有水泡和開始痛，你嗰陣初期患處未痛時可能未有留意。

樓主上水未

大Lin餅

似金錢蘚,小心D會傳染,屋企有冇動物,可能佢地傳比你

最多b cup

梅毒
遲下會變黑

玫瑰糠疹？

睇皮膚科啦,仲上連登問

唔似蛇喎 而且佢都話成個禮拜

樓主唔睇醫生 上黎post波圖
狗公既讚美唔通有用過藥？

得罪講句
可能係梅毒
去睇皮膚科同時要考慮去睇埋性病

LM

你食物感敏?

生過，醫好左，想斷尾要花Ｄ功夫。
有無TG? PM你

咪累你男朋友啦
Confirm有病：分手

唔鼓勵你自殺
但之後接受唔到自殺吊頸死都好，唔好累你男朋友

ringworm

汗蘚果一類？

樓主show埋個屎眼出嚟欣賞下

樓主深潛
係咪男朋友發現左

生性病母倍感安慰

有啲似金錢癬，都係早啲睇專科啦

樓主rip 祝福你呢啲狗乸 同厹

Push

生物制劑 $11800先岩

金錢癬
屋企有冇養寵物啊？會傳染㗎

點解有波但又有腳毛？ 你係咪健身飲得太多健身奶粉搞到有肥仔波阿

係囉 唔係仔咩

追故模式： 樓主冇回應過

可能樓主真心問 但係估唔到變左紅人

係癬呀，你屋企有冇養貓
我之前都試過，比隻貓傳染
搞到成身都係，有成60幾噠
仲會留疤
快啲去買藥膏搽，起碼要搽兩星期至一個月先好得返
傳染性極高，唔好亂掂其他人喇

女嚟

梅毒女

樓豬女嚟
佢有開po話比帽男友戴

報應阿
派帽派到中毒

通常呢啲嘢身體免疫系統減弱先會出，建議去驗一驗AIDS

梅毒
幾靚女都唔敢屌
下世小心D

樓主爆pm未？

皮膚好白，希望樓主冇事

究竟係男人定女人黎 好迷惑

係咪好有用？ 你本身算唔算嚴重

好L嚴重 全身都有 一打即刻正常人咁 但好似會早死

好有用 但都真係好貴
係咪要永久打？

其實係咪有版權所以先咁貴?
依D病要咁長命做咩

冇錯 一啲美國最先進嘅藥廠先會有 但聽聞啲專利仲有幾年就冇 但打完其實同正常人冇分別

Ys

好正，白滑大波

係咪唔食得麩質同奶？

中咗幻陰指

曲線收兵

加油啊巴打
自己都有濕疹不過唔算嚴重
牛皮癬應該辛苦好多

生野之前有冇喉嚨痛、下體有冇痕癢、小便時會癢會痛、分泌物黃綠色咁呀？
有就小心梅毒

小事 遲啲仲諗住去澳洲

樓主還好嗎？
Check到係咩未？
真心關心樓主啊

文員仔挑選哪位

成班毒撚 波都未揸過話係女人波黎
一睇就知男人波啦
女人波下半球邊會咁平
就算係a級既港女 下半球都唔會平到方型咁

但係啲皮膚都唔似男人喎
男人有咁嫩白咩
啲腳趾都唔似...

我有個fd都係咁白啦
問題係女仔個波細極唔會咁扁 咁方
下南半球一定係有少少肉

男人有咁大波一係大隻一係肥仔
呢個身形點睇都唔係大隻同肥仔啦
男人胸肌個底部都唔會係咁圓啦
定係你有女乳症以為全男人都係咁?

下佢個波係方架wo 好明顯胸肌黎啦下話

男人就算皮膚白 啲膚質都好少有咁幼嫩喎
個波會唔會係樓主㩒住拉起想影清楚啲所以整到有啲扁同方啊？

咁撚方 直角既波
你話比我聽邊條女係咁

都話有可能係㩒住左拉起左個波囉 所以搞到個波形有啲方 同埋個弧度邊有你畫到咁直啊畫好啲ok?

樓主睇完醫生未

有胸肌冇腹肌?
左邊點睇都係波啦

你有無發生過危險性行為？

似梅毒d紅疹wo

盡快去睇醫生，似係梅毒第二期啊！

係咪唔痛，手心腳掌都有？ 愈睇愈似梅毒